家姐裸住下半身喺我面前行過，然後我扯咗喺咪正常

個屎忽
諗諗下又扯

冇圖判斷唔到

唔正常

多唔多毛

幾廿歲人仲FF

堅

睇唔到

善用不推文勿仆街

你嗌佢一聲嘛
佢咪會擰轉面

影自己家姐就真係唔正常

影自己家姐先正常

家姐先係最正

想仔細咁睇家姐個閪

正常，你屌你家姐仲會射精添，唔信你可以試下

好翹好挺?

試過發夢見到佢個閪夢遺

好大

唔直接插佢,最多之後搵醫生姐

男朋友話要分手，點算好

死gay佬

同女朋友共用ac

次次都係呢個籍口
到底連登有幾多人格分裂既人

對奶咩cup? 影bra放上黎啦

辣殺po刀上熱門

彼此彼此

笑能左

拉

有jer果d係啊哥細佬 唔係家姐

On9

條友著名假膠，咁多人仲推文

你老母

agger

假膠都有人同佢吹。係唔係呀

冇圖都比張示意圖啦

睇自己家姐到扯祺，再上黎開post
本身已經好唔正常

結論：樓主無家姐

呢排壓力大 體諒吓啦

通常無家姐先會咁講

OK ON9
幾好笑
哈哈

衝上去屌到佢大肚啦
中出多幾次啦
仲影相?你gay㗎?

More

起底

連仔又做鳩me

屌你老母無圖